軟飯王黎講楊明都幾屈

明明之前係2打6但又做到燉湯舖老細
明眼人都知依軟飯
依家做埋狗隻狗 即係狗中狗
又可以唔洗坐監

佢間湯鋪就係用黎比佢浸淋啲飯

好mean